林鄭當你班狗仔棋子乍！！

吾想成為社會公敵？
吾想日無止境身心折磨？
吾想屋企比人燒？
吾想老婆玩3p？
唔想子女被欺凌？

唯一方法就是停止為港共政府效力，轉軚啦，再鬥落去兩敗俱傷，倒不如一起反政府啦，我地先是正義一方啊！

推比班汪汪知

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

推

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

如果因為發夢需要任何方面嘅協助
包括：需要開飯 / 跟唔到學習進度 / 同屋企人嘈交無零用錢 / 買Gear用曬啲錢 / 同屋企人嘈到要搵宿位/ 發夢受咗傷無錢睇醫生
（所有人都可以申請）

唔